[被啟發] 你的名字yourname 字wallpaper

あと少しだけでいい
對應返歌詞應該係呢句

岩岩開錯係吹水台

利申毒撚

愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

咁似啲xxx語錄
開去影視台同感情台會多人啲

不了，毒撚唔會離開動漫台

毒撚同動漫唔掛勾